收到風 維港泊左好多架潛水艇

聽聞好多人去緊搭 唔夠位坐

無艇個班去哂ifc

返屌奶星啲太空船嚟